伊朗摔跤冠軍參與反政府示威 遭秘密處死

27歲伊朗摔跤全國冠軍Navid Afkari ，被控參與前年反政府示威期間，謀殺一名男子。Navid Afkari在受到酷刑逼供、被失蹤和「電視認罪」後，被判謀殺罪成，近日更遭到當局秘密處決。

雖然事件引發國際關注，但Navid Afkari的例子在伊朗只是冰山一角。國際特赦組織今年9月曾公佈調查報告，指伊朗安全部隊對被拘留的示威者使用酷刑，包括︰水刑、毆打、鞭笞、電擊、性侵、模擬處決、拔指甲等，甚至有受訪者憶述曾被綑綁手腳，懸吊在橫桿上嚴刑逼供。

了解更多 👉

國際特赦組織一直站在捍衛人權最前線，持續監察、紀錄、揭露濫權情況。我們會繼續與港人同行，關注 #香港人權 議題，合力堅守每個人發聲的自由與權利。
立即捐助我們—加入捍衛人權前線 👉

-----------------------------------------------------------
📢📢📢抗爭仍在進行中📢📢📢
香港示威跟進工作📍
人權學院🎓
完成課程可獲國際特赦組織總會證書一張
為維持公正獨立，我們從不接受政商界資助，只靠你一樣熱心市民支持我們！
立即捐助我們—加入捍衛人權前線 👉
立即Follow AIHK Instagram👉

伊朗政府好癲

中東佬痴線架

黑馬放一放生伊朗起碼延長左個極權10年命

注意番伊朗支持匪安法
呢啲就叫蛇鼠一窩

阿夫卡裏喺伊朗全國摔跤錦標賽多次獲得獎牌。2018年8月，數百名示威者走上街頭，抗議伊朗日益惡化的經濟形勢和通貨膨脹。

同時參加遊行有阿夫卡裏兩個兄弟瓦希德同哈比蔔，三人被捕後被指控犯有20多項罪名，包括參加非法集會、危害國家安全、侮辱最高領袖和進行反政府宣傳活動等等，阿夫卡裏還被指控謀殺了壹名便衣特工。

最終，阿夫卡裏被判處兩項死刑和74次鞭刑，他的兄弟瓦希德和哈比蔔也分別被判處54年和27年監禁，除了監禁之外兩人都將受到74次鞭刑。

但阿夫卡裏聲稱自己是在酷刑下被迫認罪的。據報道，阿夫卡裏喺壹封信 話喺大約50天時間，我忍受最可怕嘅身體同心理折磨。佢哋會用棍子同警棍打我，打我胳膊、腿、腹部同後背。仲塑料袋套喺我頭上，折磨我，直到我窒息。佢哋仲往我鼻子裏倒酒 水刑。

壹名法醫後來證實，阿夫卡裏喺監獄中所受嘅傷係酷刑，目擊者都話阿夫卡裏遭受酷刑情況。但伊朗最高法院駁回上訴。

呢個世界就係邪可以勝正，好人總係受罪。

咁靚仔 如果唔係生喺個垃圾國 佢應該做到大明星

我係Twitter見到佢哋reweet緊

有沒手足可以叫佢哋做多d圖片文宣
Google translate 都唔明佢哋講咩

伊朗算得係咩，香港面對坐球最大boss先慘

啲極權國家專玩嚴刑拷打
生番國家

痴撚線國家

12位手足都可能受緊呢啲折磨....

Cls RIP

世界毒瘤 唔淨止係支那

幫你贏咗冠軍威咗都要咁嘅下場